睇得出呢條女好不滿

一巴車落去啦
死八婆

咁都忍到

咁你買唔買得起呀八婆

個樣仲要咁臭串係我就即刻分手

八婆

冇晒樽鹽

又唔係靚

CLS

建議陳生賣左你條女落火坑

一舉兩得

有d似小儀

痴能線鏡頭對住都呢個西樣
私底下咪嚇能死人
個位巴打有上連登既快啲飛能左佢換過件

仲要喺電視面前同人講

好老婆 個老公唔老實又愛面子

如果唔係做戲, 真係好癲

死臭閪你唔撚買

好慘
條仔平時一定比人食住晒

本身都應該冇

掉晒我地男人既架

買到私樓就唔洗同依啲質素嘅呀嬸啦

正宗閪婆

對住鏡頭講，佢覺得自己好威？

如果條仔買得起私人樓，就唔係拖住你啦

買唔起咪買唔起囉
咁恨買私樓做雞啦八婆

相由心生

個樣都幾閪

佢係咪嬲政府搞到樓價咁高咋

其實都唔洗打格啦 又開名又開條女個樣

當時人見到嘅話真係好心忠告
快啲飛咗依啲臭閪
將來幾十年有排你受

顏

一睇佢著格仔恤衫, 就知佢係純情小毒男

真定假㗎？

智力有問題姐 出面有第二個就唔上鏡啦

講出黎除左我地班花生友有得笑下 邊個有得著? 自己條仔冇面 自己都冇面 lose-lose

分手啦

居屋仲大過私樓啦
條女唔識野

呢啲女人遲啲實比帽佢老公戴

最叻嘅女人 就係要人前比返幾分薄面個男人

呢件...遲早比人飛

屌副閪樣唔洗住木屋都執到啦

俾條link 黎啦 想感受埋語氣

香港咪又係大把男人幫呢d女埋單

公屋先係人生贏家

咩訪問嚟？

咁都忍得屎都食得啦

邊位巴打咁偉大肯要？

一巴聲撚到佢飛埋牆

港男真慘

笑死

痴撚線
唔講條女
條仔真係應該自閹 活著就係影衰緊男人

屌你老母成個小儀咁撚樣，有人幫佢埋單都要還神啦

呢d女就唔好撚要啦
正臭西嚟

未必 可能喺床上面屌到入佢子宮都得呢

做戲定真係記者訪問

有片

影衰男人

港女好高質
分化撚blocked
唔通娶個大陸女？

點解會個男打格，女唔打格咁得意，咩訪問黎？

分手啦阿哥
咁冇幸福架

條仔唔知邊一日會爆

好似睇過

26歲著得咁老積

其實如果條閪婆係笑住咁講當講笑應該冇咁犯眾憎

想當街笑死我咩

其實我估條女係想呻下私樓炒貴到唔係正常人住
不過出黎個效果變左落自己條仔面

但係如果條女係認真既
咁陳生你呢世都應該係咁先

嘩屌

冇口罩應該唔係近排既事？

講笑咁講 會唔會係想用激將法

但係幾正

女權又贏

囡，呢個老公唔誠實成日講大話，呃左個層樓好飛左佢喇

我第一下睇都覺得應該係怨緊樓太貴而唔係怨條仔

總覺得好似好耐以前睇過

Holy shit, is this real? This is so sad

痴閪線 一睇就知佢冇份出錢

On9 對住鏡頭咁樣侮辱條仔
識唔撚識尊重

聽完語氣似講笑wo

舊聞黎

條仔唔識講
係呀，冇條件咪睇居屋囉，咁我冇條件先娶你姐嘛，我條件好少少都唔揀你啦！

諗起上一次有單，條女虐待條仔個單，上法庭個單

啱架啦啲港男咁廢係要俾人當眾落面

遲早好似教授咁

雖然係事實姐
但正常都會客套啲咁講
咁樣鏡頭面前落鳩條仔面

邊忽正

好似之前睇過

old news 黎？

激兩激就會無啦啦多咗錢咩

條片幾時
啲人都唔戴口罩

會唔會咁癲

係係係係

同感
佢語氣上唔串
應該係想串樓價太高無可能買到

不過咁樣剪頭剪尾變成咁

港男懦弱廢唔係第一日嘅事

痴9線
咁唔比面

扑緊時想像到個面口係點
「點呀 畀多五分鐘你 唔出就算喇！」

瘦版

女嘅潛台詞想同個男嘅講，你同大家講你幾無用，無＄買私樓，但你唔好以為就咁我會同你一齊捱。我咁高尚、我要住私樓！

又係呢d貪錢面相 不了

應該分左手啦下

佢係咪想串政府控制唔到高樓價咋

港女係雞

條女孫都抱埋

連登>公海>連登

港女世界第一喎

居屋有乜問題
痴線

我香港收租私樓可以去到7XX尺喎, 居屋大個私樓真唔真呀

心諗小儀同人做訪問都咁串！？

男嘅廢到唔敢插政府，仲要打埋格仔，唔通係公務員？

咁都係條仔錯，你就真係痴撚線

佢應該包裝下先講

“我覺得私人樓唔值咁貴”

個男既係咪抖M黎

你搵納米樓比？

「你應該講自己買私樓買唔起所以先抽居屋」
單憑佢果句「自己買私樓」條仔就應該即場起佢吊啦
即係點呀，條仔應該要full pay再將層樓落埋妳名？

On9

真係八婆有樣睇

26歲就想要條仔有錢買私樓
條女會唔會大想頭左D

所以only call G 唔 cow 女係男人正確選擇

條女係咪想幽默下咋

屌你老母咁撚不滿就咪撚同人行埋一齊啦

應該講我溝唔到靚嘅，咪揾個柒嘅頂住檔先

我都覺得係好老婆

我覺得其實條女係叫條仔反映私樓太貴買唔起既問題，所以要買居屋，而唔係屌鳩條仔無用

不過仇女連登仔都係屌左先算

閪撚到
對住鏡頭都咁
莫講話鏡頭後
屌你自己又買得起？

臭Ｘ！

可以一戰

一係弱智，一係閪婆，自己簡

唔鬧條女
個男人真係無尊嚴

條仔唔飛佢 一定成世俾人笑

火坑都唔收，黑鬼也不屌

咁個表達就應該係 強調私樓個價貴到離譜
而唔係講自己男人買唔起

所以佢一係死撚蠢講錯野都唔知
一係就專登落條仔面 完

笑住講，應該係

連登仔: 是但啦 ， 所以女人都係雞係公廁

係 有份岀錢唔會咁口響
有苦暗啞底

當買樓完全係男人責任買唔起佢無責任？

同呢D女人出去真係好尷尬
完全唔識比面伴侶
唔識睇場合講野
想講就講 其實同細路有咩分別

都唔值啦
咁樣公開落面

5年後唔知散咗未

老撚奉咁

真係死八婆中出即飛啦

閱讀理解5**

乜都瀨仇女
痴撚線

點會咁講野架 可況女朋友

條仔以後點見人

買唔起私樓因為佢冇份出

樽鹽都爛埋有聲

屌你老母女事主出嚟為大家解說

點解無戴口罩

賣去堆填區填海啦 咁撚豬閪 仲敢閪嘴臉

人要面 樹要皮

咁嘅人都可以對成世咩

講者無心，聽者有意啦
現場訪問緊張講得唔好都唔出奇

臭閪

大佬考古都要戴口罩？

啱
個標題已經有咗前設

把聲勁溫柔

差唔多啫

sorry之前無睇過

條女宜家都30 歲 唔知過成點

有包有鮑 我呸

有得！唔通！

講嘢就大大聲

錢就男人出 啲臭閪養唔熟

香港呢D質素咁既女都有人要

其實如果真係西女人, 就唔會倍個男既去抽la

有Hi畀你屌仲想點嘛？

佢用字係「買唔起」，加上個語氣表情令人反感，再叫個男人再講過

好難兜喎

中出完好走佬

好撚慘

可能係佢姐妹呢

個女仔似係控訴緊個社會

老老實實佢個樣似緊張咩

即刻飛左佢啦dllm

睇完條片又覺得唔係真係咁8婆渣WOR

香港咁多臭閪港女就係因為多得你呢d傻鳩包容

換個角度睇佢作為小市民持份者表示自己階層嘅意見

[size=5]不過語氣咁撚7差抵屌

我諗起教授殺老婆

我覺得佢似講笑喎

八婆，返去中出飛啦！
私樓？私家雞咋你

Sor 原來條片5年前
睇埋前後段唔似係串條仔

你無份住？

條仔好廢

睇落去似冇錢先娶豬扒

擺明兩個夾錢買啦
佢男朋友自己一個都俾唔起首期

唔好曬，等我執番劑

屌你考古？

條女講個陣塊面閪到咁 重話佢叫人反映問題

小儀。

我都諗到
串金剛個啲表情

洗唔洗護到出晒面
緊張個陣口疾，用詞不當尷尷尬笑都可以理解
但未見過緊張都可以咁串

啱合理化哂啲西女人

我都覺條女應該係呻私樓貴

但真心,5年前都買唔起有啲廢
一個人就話難,佢地兩個夾埋都唔得就...

LM

中出即飛！

你都on9
條女表情 語氣都擺哂出嚟啦on9

戇鳩仔， 我同條女5年，所有野都係AA, 無車無樓都無所謂， 去旅行一齊住hostel backpacking，開心過日子呀

咁你條gif邊度搵返黎?
你玩野喎好明顯
五毛定三毛?

同埋佢好似係講：買唔「到」私樓，唔係「起」，意思差好遠，但個subtitle 自己寫 起

我覺得似陳海寧

喂喂喂，同你哋講個笑話吖

香港男女平等㗎！

嘩。。。咁講野一定飛

又有一堆炒晒車
條女多得樓主唔少

就算5年前都係感建分

明顯係不滿政府啦，唔關條仔事。

比你屌仲想點?

炒車了 唔好再推
原來條片係5年前講難上樓
唔係串條仔

條女把聲淫到好撚正

都係

挑 原來兩條友抽都未抽中就咁多ff

20年後又一單張祺忠

八婆 宜家邊撚個俾錢買樓啊

你唔做雞我邊有錢養你啊

陳生個樣打曬格仔既

冇人想知你d野

點會係做戲港女不嬲都西 又冇波又冇樣又冇料個啲女人西得仲癲 好似有精神病咁

Pin啦你

on9樓主

夠曬閪 瘋狂兜巴車佢會好有滿足感

on9仔 睇置頂啦

柒左就捐返入你老母個閪度啦

男女平權 但責任未平過
女人唔洗買樓唔洗付出

原來咁多連登仔未睇過嗰陣已經好爆，後尾話係不滿樓市太高咋嘛。

臭閪買唔起要靠男人
同做雞有咩分別

條臭雞講到自己買得起咁

拉

雖然條女講緊真話，但極唔專重條仔。可以用輕鬆態度講出黎就無事

5年前邊高

返公司，一定俾人笑到面黃

你拎依家比咪唔高囉

其實點都好條囡都係落左佢條仔既面

乜唔係串緊政府垃圾樓價咁撚貴咩
連登仔真係垃圾到理解能力0分

5年前比起之前都叫高啦香港啲樓基本上20冇大跌過，一直升緊

又想用2020年角度去話5年前已經低過而家？

呢個post反映兒登仔啲質素 睇頭幾個留言就知

連登右膠父權份子，見到有位鬧港女就狗衝

全世界抄車

26歲仔驚閪無女咩
即飛啦

全部講野前都唔用下個腦分析下先

樓豬係咪假連登仔真女權撚

其實都有可能，唔一定係因為男朋友唔夠有錢而咁西，此終得一句說話

事實佢真係講笑咁講成班炒車

連登仔日常炒車

雖然條女好似講得好撚串咁 但睇番成條片覺得應係個剪片玩鳩條仔
條女應該本身無諗住係鏡頭面前落佢面 只係叫佢用另1個方式再錄多次 點知個剪片cut埋落去

我屌緊你條女

有樓妳就住啦!!
八婆!!

咁多兒登仔冇睇過

Ching咁有代入感但事實係佢兩個一齊供sor9

我屌緊你屎忽呀 返去做功課啦戇鳩仔

你條女話我又長又粗，勁過你好多

舊片推上嚟做乜9

條片講左 一齊供的 炒車

真

有樓都唔洗同你一齊啦 豬兜

應該話咁既囡 唔要好撚過要

真係柒 睇得出連登仔迫不及待屌港女發洩咁
代入晒落自己到 勁激動

差啲炒

欣賞港女夠直接 真實

飛咗佢，去英國溝鬼妹

樓主unpin this
炒車有咩問題

諗起張教授

人格謀殺大成功

佢做雞應該買唔起喎

邊度有

其實條女係咪只係想控訴樓價太高

有冇有聲版

呻呢啲已經ON9
仲要當住鏡頭面呻
證明平時已經日屌夜屌同一樣嘢，所以先咁順口講埋出嚟

仇女連登仔好慘，以為到位入，點知炒車佢哋最憎嘅港女一齊供樓

佢侮辱埋自己都唔知 無腦臭西佢自己咪又係買唔撚到

我都覺得佢想話私樓樓價太高

乜撚野邏輯好撚難為佢呀 自己都買唔撚到要同條仔夾份抽居屋 再當眾落條仔面 但佢自己咪又係買唔到私樓
關咩陪唔陪事？

佢做雞租唔租到劏房都係問題

根本就係 個男人都話有計過公一份婆一份點供樓啦
條女都要出錢 個個睇完人地個樣就話人臭閪

都啱

乜都關仇女事如果佢係想表達私樓貴到唔合理 咁條女都係柒啦 成句點會用條仔黎做主體

慣左
港女本性黎
夠率直

條女出錢一齊供 唔代表佢唔係怨緊條仔
條仔冇本事買私樓 條女同樣冇本事搵私樓仔嫁

有幾撚好笑啊屌

佢唔做雞 條仔點買私樓啊

成班炒車
我見我個白痴妹炒車，真係好撚on9
你咪又係垃圾，仲要係今年狗衝政府工，搵得萬幾蚊個啲

你講一次咪算囉咁

買唔起係你的缺點？

呢種西面女好撚正

26歲有層樓仲想點

炒晒車
連登仔風向真係易帶

成個專訪係條仔嘅
條女都係諗住叫佢答私樓兩個都買唔起啫
條女無本事既唔係搵私樓仔嫁 係佢一個人都唔會買得起私樓

仆街呢條女食住個男
個男既都死忍
返去上床振夫綱啦

有咩炒車？條女不滿同閪係事實

係囉。。。？

廢男先頂得條臭H順
隔住個MON都聞到

但佢不滿嘅係個現況 唔係條仔嘅能力

條女幾風趣呀
撚化條仔情趣黎既

一睇果下已經心諗其實係唔係想屌鳩香港啲樓價根本唔正常
呢個可以顯示到傳媒係幾容易帶到風向

屌 但條仔都比慘，咁樣比人cap低一段仔流傳，係街會有人望住

係鏡頭面前同全世界講：你買唔到私樓
仲有咩好兜

全世界係得港女咁撚閪咁撚賤

完全唔識大體,大庭廣眾下完全唔洗畀面男人

佢可能根本係講緊自己窮撚買唔起
唔係淨係講條仔，不過連登女人就係原罪

條女好正 好想俾佢係咁閪面

諗起陳教授

正臭g

臭你又奶

事實唔好周圍講

下，咁既畫質以為係近期？

大佬咪痴線啦
仲要放出嚟害人

你唔做雞邊有錢買

呢d咁既臭西真係乜撚野人先會溝

其實唔算炒車喎

嘩屌閪到咁都忍到，條友咩構造

其實有幾樓奴
比你做30年按揭 同通脹對賭
仲有壓力測試

上面話炒車果班
一係閪女人一係身邊果件係閪女人

仆街女人 狗也不屌

咪係
可能人哋係兩個人一齊買，只係不滿樓價太高

26歲成35歲咁

可能對個政府不滿姐

Onl9
唔呻得唔屌得樓價高？
駛唔駛感恩黨起啲龍床盤俾香港人住

呢條女夜晚一定要屌大力啲振夫綱

五年前都係笑緊條仔，邊有炒車

打咗格但開全朵同年紀係咩玩法？

出錢就唔係臭閪

Sor 手殘負皮咗

上面啲人講到條女好似要條仔出曬錢買樓俾佢咁

得班仇女連登毒撚炒啫

呻另一半買唔到同呻樓價高係兩樣嘢
調轉場境，佢喺LV入面話老公買唔到LV，唔通又係話因為LV貴？

好撚弱智
你哋班毒撚真係好低級趣味

但係佢話係條仔無能力喎...

睇原片啦on9
人哋一齊買架

一齊買就可以咁呻？你明唔明個問題喺邊？
同人結婚喺鏡頭面前呻啲咁嘅嘢？有冇諗過另一半感受？
試下調轉個男人話個女人煮飯唔好食會點？即使個男人可能出錢買餸？

算啦，港女性格差都唔係第一日嘅事

係社會既錯

有居屋住仲咁撚串 分手搵件更好囉 依附男人既垃圾

算啦,連登仔係中意斷章取義,公道不在人心

難聽過粗口

單睇一幅動圖就被誤導哂人哋想帶出個意思

咁都算炒車

但望落好似幾好屌

呢d班女權唔敢入來吠

條女好撚慘俾on9樓主考古
變左成堆連登仔圍屌條女
但明明人地係串緊政府

有炒咩？條女直情話條仔買唔起私樓焗抽喎，只喺無剪走前面個part ，調番轉，條仔買得起佢會咁講咩，閪到咁都spin 去咩女人喺原罪...

咁點解唔係講我哋買唔起，而係你買唔起先

又係你隻女權撚，駁唔到就9up 啲嘢spin走佢

全港80%都係呢種

你有無睇條片？

咁點解唔講:我哋兩個都買唔起，而係講話條仔買唔起？

條女其實幾索, 似周秀娜

屌你打左個樣格仔又要出人真名

應該係鬧炒樓咋

因為呢個比較似係條仔自己嘅專訪 專登去埋佢屋企拍，又影埋佢望啲地產舖啲樓價
係佢哋一齊去抽，條女係插咗嘴叫佢再錄過，係剪片嗰個照剪埋入去話冇得改

大陸女都識鏡頭前扮下溫柔啦 on9
港女就臭串當真性情

特登條女唔遮樣

咁佢憑咩話 “你買唔起” 係“我哋買唔起”先岩喎

多9餘
根本佢本身就係話個男人買唔到，平時習慣咗覺得個男人唔掂成日話，改唔到口吻
插口唔可以講"我地買唔起" 㗎咩？

條仔個樣咁尷尬佢都仲可以唔收口

好幽默喎 講到d人唔知講笑 仲高級過黃子華

成班連登做乜變左咁玻璃
人地明明只係玩野咁樣

點解一定係覺得男人唔掂先會出聲
買唔起又係佢哋兩個都買唔起，明明都係一齊出錢
我唔係佢我唔肯定佢出發點啦，但見個專訪好似都係講緊私樓樓價太高個個都買唔起，居屋先爭崩頭

個樣閪撚到

一齊供就等於佢咁講野唔串架啦咩
炒你老母車咩
一齊供係合理亦係最基本
一條友供得起
根本唔需要選擇你

其實個女仔係講事實姐 點解要咁大反應
呢d女仔先好 男朋友買唔起私樓同佢一齊睇居屋
如果睇錢既女仔見佢要抽居屋可能飛左好耐

因為連登仔要扮眾人階醉

咁又唔使，中出即飛啦

整下容 上下禮儀班 或者有機會識到私樓人既

咁熟口面

原來鄰居

臭串當講笑 咁都忍得 屎都食得

搵到私樓仔先講啦 飛完你居屋都買唔起呀

舊片又拎出黎bin c

串得黎可愛
睇個男友同佢都好溝通得

上連登勿認真
現實係99.9%既連登仔 一定死死地氣： 係既係既
邊敢同女朋友講返上面d留言

佢有八達通

搵到女朋友先講

我都心諗咁多後生仔未睇過

叫完雞就匿番入老母間窮酸公屋啦

事實黎
又唔係怨佢，你ON9？

仲買樓既應該都係低能

驚個男仔訪問之後，面對唔到身邊人嘅眼光走去自殺…

只講平權 唔講平責任

女人靠男人叫應該 唔係要個男人黎做咩
男人靠女人叫食軟飯

呢d野洗唔洗拎出黎講
咁既嘴臉都叫唔怨
你弱智又唔見你同全世界講？

講事實都要睇時候；呢d係智慧同人生經驗既問題

駁你老母個閪 得撚閑留意你咩cls

咁又未必喎；有樣野叫騎牛搵馬；好多女都係咁嫁啦

點解大家淨係笑尻裕仔明明條女咁撚西

我屌你老母 你估個個好似你咁得閒24小時上連登一定要覆你？
如你所願而家覆你依柒頭:睇片啦盲撚 條片咪講左會一齊供 接受訪問係條仔 講乜9我地呀？你老母係咪生左個弱智狗出嚟

可唔可以睇完片先講？
條仔親口講 成個置業plan一直以嚟都係用兩個人人工去計 計哂數 唔洗咁快代入你見開個d女人落條女到喎

好西

九唔搭八，依家係講緊佢間接話條仔買唔起私樓，唔尊重自己男朋友，理撚得佢邊個供，條仔接受訪問，咁佢出乜撚野聲。

可唔可以睇埋我上面講乜先講？
"一齊買就可以咁呻？你明唔明個問題喺邊？
同人結婚喺鏡頭面前呻啲咁嘅嘢？有冇諗過另一半感受？
試下調轉個男人話個女人煮飯唔好食會點？即使個男人可能出錢買餸？"

佢就係唔明上面啲人屌呢條女乜嘢，就沖出嚟屈咗人仇女先，次次都係咁

屌，你地有冇諗過佢係悲憤緊香港樓貴。一味話人地唔靚果d回覆真係好on9

條女擺撚到明閪，咁都叫炒車，點解佢唔講:我哋兩個都冇能力買私樓，而去講話條仔冇能力買私樓先，明明兩個都有份供

不得了

個樣勁西
好相由心生

相由心生真係好撚啱

點解可以慘到咁

都幾年啦有冇人識佢哋2位依家點 個男仔出來教書未

「但佢不滿嘅係個現況 唔係條仔嘅能力」
自己自卑又怪人地講，你對條仔咁有代入感仲代人自悲埋，你都幾慘

佢呢句事實冇怨條仔意思喎

冇錯啊
都冇飛撚咗條佬
一齊抽居屋

勁好笑
人地貼埋原link都可以插條女唔識睇場合講野
笑撚死

見到呢種閪女人都覺得冇問題 你仲慘

睇完
我硬係覺得隱隱然條女都係串緊條仔
成條片表面好似無咩嘢
但條女由頭到尾個款都唔係好情願要居屋咁
講到明有細路一定唔住落去
我覺得鏡頭前表面客氣啲，鏡頭後一定係咁屌條仔
結論：無炒車

其實佢係提醒條仔要spin去樓價高買唔起所以要睇居屋 match番個訪問睇片啦好無 咁都叫串條仔 ？自己都有份供嫁咪姐係串埋自己？
條仔都未玻璃心一班人衝住幫佢碎

痴鳩線

上面d傻閪女權撚駁唔到就話人自卑 仇女

垃圾弱雞廢柴beta渣撚連登仔：妹想畀條閪港女羞辱呀 好爽

你自己錯focus
人地明明係提醒條仔要match番（樓價貴）呢個topic叫佢錄一次答好d啊 撚係羞辱佢

見你係咁死撐好撚老尷
唔知以為條女做緊導演黎多個take

廢柴男人
呢D咁既女人中出即飛啦

有錯咩

徐小姐上左黎呀

我打錯咗，佢話條仔「買唔到私樓」
但咁樣落條仔面係正常咩

似講笑都唔係咩都講得出口嘅

分手 死八婆
26歲仲有大把世界

係你地太代入自己經歷姐

睇片聽埋個語氣又好似無乜野
似講下笑姐

成個節目講緊香港年青人好難買樓
條女想講個社會私樓貴到買唔到

咁就怪錯人

連登港女=原罪
真係貪錢一早分左手啦
成個節都有講一齊供

不過往往CUT 少少出黎譁眾取寵

其實佢咁唔撚滿意咪飛左人囉，自己覺得咁有條件咪搵個有私樓嫁咪得，洗咩係到怨天尤人

原來呢個世界真係咁多人有閱讀障礙咁都聽唔出個女既係想表達樓價貴

係囉 條女都冇話條仔窮
依家有黨安法
冇得明屌個政府 引起仇恨
買唔起私樓有咩冇面

條仔都未出聲成班代入左男友個角色
事實大家係女朋友都未有

知呢班連登仔咩質素

一睇就知串緊樓價
成班屈佢

呢啲閪女人咁都要

樓主cut到個gif斷章取義
條女都無不滿條仔買唔起私樓
雖然佢兩個之後都散咗

得罪講句今時今日既小儀都好樣過片中女士

買唔買咪買唔起，點要自卑？個女人有話恨買？

條女有話居屋差咩

你又知散左？想食花生

佢喺串緊樓價，但喺同時串緊條仔，條仔供得起私樓，條女會用個"你"字？

港男嘅低賤你喺想像唔倒 冇咁多廢男就冇咁多氣焰港女

識睇眉頭眼額嘅話
都唔會用呢種方法
係鏡頭面前督爆另一半

「依家私樓有d貴
未想買住
但係今日無
唔代表聽日都無
相信兩個人努力就可以做到」

識咁講已經同條片效果差好遠

我有俾你屌架

條仔個樣系男人之中算中上
條女個樣系女人之中算一般

港女不嬲都係咁㗎啦，有得屌就算啦

香港男人網上就識仇女
但係現實對住依啲女都搖哂尾

炒車炒撚到呢...

咁都唔叫串條仔
完全唔知個post做乜鳩

嘩屌
一分薄面都唔撚俾自己隻佬
塊閪鑲金㗎？

買到私樓你仲上到電視？
揀都唔撚揀你啦呀嬸

其實個男人好假，個女人似不滿個社會同政府多d

屌你老母屌你老母屌你老母
放左佢出市場害撚死人呀

咁樣落條仔面真係好仆街 少少尊嚴都冇晒
話事話條仔買到樓寫自己名 鍾意叫邊條女上黎瞓都得啊

高登仔發動起底功能未

女權撚話句嘢冇串條仔
係串緊政府、樓價

因為香港充斥住女權、臭雞同狗公

火字邊呀炒

推！

咁佢都係講事實

咁條女係講事實喎
政府咩都唔理唔知
一句自由市場就玩撚晒
唔好話90後 70後80後都含晒撚

買得起私樓條女就唔係咁嘅質素啦

咁不滿佢自己買嚟睇囉

我好似同呢條女做過一個月同事

咩格先

不過條女主要係屌緊樓貴，唔係屌條仔

我好似同佢住過同一層樓

睇片啦，係咁想人認同你條女串緊條仔。問人咩格，我話佢好格你係咪信啊？

睇曬成段video就知串緊政府la

你做咩assume我無睇片先 睇撚曬成條片+youtube comment又要同你report咩
我無講過條女串緊條仔喎？我係話佢咁樣係落左條仔面

上咗車過幾年先離婚
又有得分資產

利申翻，如果你覺得佢個重點係想埋怨市場樓價貴的話，佢大可以講「呢家私樓貴得太離地，真係好難上到車」而非唔係個男友買唔起。

明明係社會客觀情況出問題（樓太貴），點解可以話翻個男人轉頭？咁同屍永清話「樓價無問題，有問題既只係後生仔」有咩分別

當然你可以話個女仔講笑 想間接串樓價太高啦，但旁人聽起上來真係覺得會令個男人幾尷尬（你睇佢笑容就知）咁你都可以話我過份推論既

26歲有錢買居屋都算係咁

當廿萬首期同雜費
最少預四五十萬入伙用啦

條女就 香港地正常男人食女易過乜
條女唔係會計師就飛咗佢啦
唔識生金蛋就得返單字一個 雞

女人工作能力唔掂可以搵男人養
正如條女買唔起樓，咪chur條仔買
到條仔買居屋，就屌鳩佢冇能力買私樓先買居屋
一切都係條仔既問題，女人永遠都係冇問題

極品

咁又唔洗講到咁極端既師兄 睇完條片我都只係覺得條女好唔識睇場合講野 無尊重條仔姐。其他社會情況不能夠反映到啦

好撚仆街

我咪話佢大可以講我哋都冇能力買，點解要講到好似得條仔買唔起咁先。唔通同個師奶做訪問，問佢點解唔煮鮑參翅肚，佢老公喺隔離話，你應該講，我唔識煮野食咁啊，on99

自我介紹咩真性情咪呢啲

屌你老味，唔好話觀眾，個記者聽到都笑撚咗出聲啦

男人講野，女人收聲？

好得意條女, 可以溝嗎?

呢D先係寶, 至少唔係臭雞先

咩料條女似不滿私樓樓價多啲喎
又想借啲意分化香港人
同埋條片前後啲人都無戴罩 係咪舊片嚟

成班on9仇女先入為主到

有錢點會理

勁似

你唔做舞女我邊有錢
我無錢點買樓

死臭雞 飛撚左佢啦

同意
但個表達方式好易令人誤會
特別係香港文化之下男人無錢買樓就係廢
連登又仇女

佢係咪臭雞我唔知我淨係知佢一定係死臭閪
喺電視機前面當住全世界面落自己男朋友面
呢啲真係好女人
啱撚晒你
睇死佢一定又係成撚日攞自己男朋友
同其他人做比較
咁撚多不滿點解仲要同佢一齊行落去
去搵第二個買得起私樓啊嘛
不過佢咁嘅樣就真係難啲勾到有錢佬

可能條囡好好砌，塊閪識收陰好吸力呢，你點知姐

你都痴架，梗係祝居屋巴早日成婚啦，叫佢放番條囡出來？想害人害下家呀？

死臭閪 一巴打落去

但條女個樣幾正

呢啲其實可以叫玩自嘲，我就真係冇炒過啦，係你班連登仔理解力低姐

因為條仔答緊囉

條女好明顯只係教個男仔答重點

你話講笑咁講都好啲

但個樣閪撚到

私底下一定好撚難頂條女

條女好重鄉音喎

條仔應該對住鏡頭同條八婆分手

成班未睇晒成個節目, 只係CUT 一小段出黎講, 真係炒晒車

個節目主題係講樓價太高, 一直同佢地傾都係私樓太貴, 負擔唔起先去買居樓, 條女提醒條仔, 唔好講廢話

痴線你班人有無睇片

好明顯條女想屌d私樓太貴

不滿個巿

小儀唔好咁串喇. 又矮又醜.

樓主好，片中受訪者其實是我的朋友～
我明唔識佢地的話，就咁睇條片會覺得呢個女仔做咩事，但其實佢唔係咁嘅意思。呢個訪問五年前第一次出街時，佢已經俾好多討論區批評過一次....但佢知道可能大家有誤會，自己唔開心就算，但都唔開心咗好耐....加上條片出咗個樣同全名，對佢地日常生活都造成影響，我唔想朋友再受傷害多一次🥺事情都過咗幾年，不知樓主也可否幫個忙，刪除相關帖文？🥺🥺🙏🏻🙏🏻

Cut頭Cut尾就可以亂咁屌 屌左先

幾靚都唔可以咁

如佢地5年前買左都賺

香港無撚得救

條仔5年前已經似一個5年後既樣....

咁我反而想知佢地仲係咪一齊，買唔買到樓

放心,一定瘋狂抺黑佢要佢更加唔開心,香港人最like睇人仆街

斷章大法勁

條龍由汀九炒到去屯門市中心

下，聽講現實真係咁拜金比帽人bor

有無人知陳生上到車未

唔係，我就咁睇左第一個gif都唔覺條女有咩問題
好老實講，正正常常出來打工，25歲係香港買鬼左樓咩

條女又幾正喎

講事實都要話條女閪
咁條女知條仔無錢都肯一齊 唔好咩

香港男人真係極品，咁都頂得順

台灣屋裡條仔件衫顏色錯咗喎 明明唔同人嚟

屌炒車

窮呀 DLKH

就咁睇嗰段係會覺得係條女寸緊男朋友窮
但睇埋2:34就知其實係佢地兩個嘅共識
份糧唔夠買私樓先轉戰居屋
屌條女唔供樓嗰啲自己買到再出黎講嘢
唔好再以偏概全喇

我又跟車太貼oh
偉大立場貼近熱話題
跟車太貼 oh 冇問問題對住號入嚟
跟車太貼 oh 讚定鬧越快係咪越危
死跟到底 死跟到底 快到上錯位

好慘
推舊片俾人屈

咁可以點?
香港男人既market就得香港女人, 香港女人就黑腸洋腸南亞腸都食
咁咪比人食住囉

閪婆
有本事自己買囉

真港女 事實黎

男人聽到的確幾un耳

先唔睇條女句野出發點係咩，

但作為男人會因為自尊心呢樣野而插到應一應

炒車，睇PIN

你on9

唔係張教授咩

你弱智

你溝唔到就當全世界似你咁廢

會窮！

扑野個陣都係條女主動

btw 其實條女想講香港樓價貴姐

溝香港女人等於叻？#
你幾歲落黎香港

恭喜樓豬求其出個post就成功搞到全香港男士聲討條女

on9 笑你垃圾呀
全世界咁多女揀 淨係識溝港女
你文盲定智弱？

咁我寧願要小儀好過

我咪話你弱智囉大陸仔

講到買樓好似買菜咁容易

男女平等丫痳
非處臭雞

條女語氣冇jer條仔喎

睇pin

咁叫無jer?
對住鏡頭都咁閪
私底下一定閪到仆街

咁都忍得 屎都食得啦

做女人最忌就係係眾人面前落男人面 佢仲要對住鏡頭
個男人如果咁都忍到真係冇咩尊嚴

老奉

好想瘋狂抽插佢

港女真係好唔知醜字點寫

班女成日以為買樓同買菜咁易

諗起之前俾女人SM嗰個男人

Sor 張教授，自膠

我覺得佢似係諷刺緊而家樓價荒謬多啲

所以話做人冇公關真係唔得

真係好嘔心
講事實又話落面，提下條仔唔好講廢話答正題又唔撚得
又廢又要唯我獨尊

如果佢講 我地買唔到 or 買唔起 就真係無問題
但係"你"買唔到 咁就難免有人抽秤佢
但我估主點係 男既講囉 好似佢唔怕無面咁
女既又好主導咁講 你應該咁問 佢咁答
成件事 真係可圈可點😂😂😂
我個人認為佢唔多唔少都有咁諗 介意過 借d 抽水 但技巧不足 太撚過直 俾人播哂出街

一齊供 都可以女供多d 埋怨 or 介意男carry 唔到佢
btw 男俾哂既 都講一齊供嫁啦 唔通港女唔會迫條仔咁講咩 你同人講你供既 即係話我港女無付出啦 個微波爐我俾錢買嫁 首期我有俾幾千 你要寫埋我名呀 係咪都應該當有貢獻呀

識條仔
個鐘頭熄左之後佢打到條女仆街
宜家條仔發左達
住緊九肚山
喺花園度買左間狗屋俾條女住
尋日問我有咩狗糧啱佢條女食

條仔九成要乞先有得搞野

上面睇唔出有問題𠴱啲
應該係冇教養當直率 唔識講野嘅直必

換轉條仔用咁嘅語氣講野都戇鳩啦
例如個節目講化妝 條女答緊平時點畫眉
然後條仔：你應該講你自己嫌條眉柒 所以先要畫
你再問多次 你講啦
係呀講緊事實好真性情

不過睇返個背景 都應該係on9姐 不過點都好 俾人誤會圍屌條女自己既責任好大😂😂

認同 搞到咁係慘嘅
當係個格差嘅教訓

5年後嘅今日，唔知佢地買到未？
仲係咪一齊緊

想知想知

佢突然講句咁嘅野，出嚟嘅效果就係講到條仔冇能力咁，你睇吓條片個記者聽到都笑撚咗，條仔又老尷，明知會錄影播出街就用腦諗吓先講啦，講完啲咁嘅閪說話就話因為條仔答緊，咁你就出少句聲當幫忙，我當佢唔知嗰段會出街啦，咁背後傾點講，係咪大可以直接少少，直接話係私樓唔係正常打工人負擔得起

吓，佢唔係話緊個男人喎
佢話緊香港令個男人買唔到私樓，先至去買居屋喎
有無鬧錯人呀？

去到第71個post，你係第一個有睇個女人講咩
其他連登仔……my god

真係好痴線，九成都係到鬧個女仔，但完全無睇清個女仔講咩

same..